[安心入冊] 羅德泉裁判官 要求暴動手足提供安心出行記錄自證無違返宵禁令

主任裁判官羅德泉又多次問及被告，當晚到餐廳用膳時有否實名登記或使用安心出行作紀錄，惟被告未能提供相關資料。羅官因此不接納辯方解釋，考慮到被告有機會再犯事，決定撤銷被告保釋，還柙看管至下次提訊。

嚟料

影定一堆QR code狂嘟

邊條弱智藍絲豬覺得係為抗疫？

有追蹤功能既咩？
又話無既

你智力唔系咁高下話，佢會檢查埋你連線地點，樓上樓下隔壁大廈就得，用vpn反而唔得。

按照班畜牲講法
會save低係你電話(聲稱)
方便黑警周街查核

又自打嘴巴
呢頭話唔會用作其他用途
個頭就拎嚟做保釋條件

cls

舉證責任在於控方

CLS

咁佢比狗stop and search到違反宵禁令
佢辯解話食飯食遲左，個官叫佢比proof又點會關控方事
同埋就算佢真係比到proof，個官咪一樣可以照話佢違反宵禁令

唔好再spin
法官指明要出示安心出行app而唔係任何合理的證明

姐係呢個係愛國法官新加的門檻

辯護律師真係冇撚用

如果真係中立的法官只會問有無人/物可以證明你的說法

小泉子的講法係任何人都要把安心出行紀錄主動交法院審視
但香港政府當日講明安心出行只可用於防疫

任何law撚都無可能攪唔清楚分別

垃圾律師又袋袋平安

除返工外都不出街 不去餐廳 不去睇戲 為何要裝安心出行

其實咁多人都俾差佬截到個保釋緊，有冇特別原因，定真係咁啱